波仔雪藏飯有乜好食？

差唔多價錢食飯盒好過，起碼新鮮飯

買完放定係屋企冰格, 唔想煮唔想落街咪買黎食lor

個口感好難食，意粉好似未熟得透咁
D飯好似生米咁

越黎越差
以前屋企都會擺幾盒
之後如你所講 D米同意粉好似生既咁
寧願煮公仔麵都唔會食波仔

屌 但廿幾蚊呢個價錢我覺得好食過七仔啲飯盒

試過硬到成舊石咁，d飯medium rare
食曬d餸就算

以前一開波真係唔差
細盒飯先十零蚊大盒廿蚊
依家不了

都係屎
好掛住泰國7仔D飯盒 35銖既泰式肉碎飯 好撚好食

七仔以前有個好好食嘅肉醬意
有栗米果隻

以前十幾蚊一個飯/意粉真係好撚抵屌
依家廿鳩幾蚊就不了

啲餸都唔係咁好食，試過咖喱牛腩飯
薯仔未淋，牛腩多筋，仲有好似一陣藥味咁

窮人有資格選擇咩？

營養好差

肉醬意同星米冇問題，係其他飯盒巧難食

係

食得叮飯仲講營養

咁食黎做咩

冇買好耐, 又貴又唔好食, 買個杯麵好過

$8一盒肉醬意/咖哩雞

自從冇用微波爐，幾年都冇買黎食
以前多數會買荷葉飯同串燒果款

中學生無錢食飯 有排成日食
好耐無食過

有隻咩好e食意粉又係中學成日食

但好貴wor 二啖18蚊

飽肚呀
唔好同我講要飽肚食屎都得啦
寧食屎味咖哩都唔食咖哩味屎

拎去蒸就啱啱好